咁多集古惑仔 你覺得有咩劇情好撚ON9 完全唔合邏輯？？？？？

有集個咩屯門揸fit人恐龍行行下街
有人同佢講雷生話搵佢
佢就可以一條靚都唔帶就見佢
仲要明知人地係對家東星都夠膽去
然後輕鬆比人扔落街
咁ON9點做大佬 腦真係裝屎

到而家都唔明點樣食到平面西瓜

點解要講風神腿

點解大天二防唔到耀陽 炮都冇支 咁易俾耀陽塞丸仔 扔埋落街

點解第三集認唔到大佬B

第六集認唔到大天二但又認到細細粒

次次都畀人錄到音爆大獲
諗極都唔明

殺完駱駝又冇人知？

點解山雞大天二佢哋最後要跑住走成件事搞到勁撚柒，明明慢慢行都得

點解屋邨追殺要掉低細細粒
成邨都烏鴉既同送細細粒比人有咩分別

佢冇食 係奶下啫

點解大天二中學時會係叮噹把聲

點解無人發現烏鴉同耀揚係同一個人

烏鴉竟然冇老強細細粒

陳浩南冇學歷點做代課老師？

點解教會班友夜媽媽唔開燈粒聲唔出，係等到人地要扑野先蒲頭

o靚坤拎住枝散彈係後巷出嚟個陣 灣仔槍神啱啱好嚟到 同埋大天二咁啱揾到槍神

方婷比烏鴉威脅唔同蔣生同浩南講，直接出賣蔣生

強左啦
細細粒容易食

方婷仲索，竟然冇食到

咪岩岩先叫哂班靚去happy

問題係成班來者不善
又唔係夾佢去
係人都知伏啦

古惑仔劈友選揸fit人最後變打拳

咁多個兩個人一樣樣都無人發覺

耀揚喺個禮堂冇啦啦開槍仲on9

點解陳浩南咁型咁靚仔咁好抽咁疊馬，但要畀舒淇強姦，仲要強姦兩集

點解耀揚要阻止山雞做屯門揸fit人
但殺嘅係大天二而唔係山雞

係,暴露自己位置,同埋大局已定佢先殺人滅口根本無意義

大天二可以輔助山雞,而大天二戰鬥力同戰鬥意志都比較薄弱,比較好入手

殺就殺啦，跳埋隻舞真係好on9

明明駱駝唔係住私家病房，會有同房病人同姑娘喺度，同埋正常醫生都會覺得死因有可疑（窒息死同扑頭失血過多死個死相係有唔同）

點解東星雙虎敢喺病房落手，同埋成個東星都無人懷疑駱駝死因？

地中海真係信自己有腦癌

第三集蔣天生同陳浩南遊荷蘭果時堆說話好九唔答八

好地地追斬緊人食乜9西瓜斬完先慢慢食啦

真 好想屌

好搵唔搵 搵東星仔接待

為宣傳風雲

仲有第聖者為王都有出現

舒淇正撚到仆街呀，有冇睇過佢以前拍d咸戲

點解防到
你估特工咩古惑仔地址有幾難查

我屌

為搞笑啫呢到

笑撚左

大佬
陳浩南＋大飛
都唔識搵人睇實佢
要佢求其屈係D爛鬼地方

大天二做到大佬級 搵條𡃁跟下都冇
話咁易就俾人伏到收埋皮

真係
大飛仲話係佢大舅
幾條友上晒位都仲住到咁兜踎

點解𡃁坤比人淋完火水再比人開槍射個身唔會著火

有咩問題？

好寫實wo依part 跑果下直頭畫龍點睛⋯
又有笑位又表達到對面只要人多
就算只係無名雜卒 佢地都會淆底

佢地係直頭唔敢望返轉頭
驚緊班友分分鐘發癲衝上黎開佢地波

見識少唔怪你

好撚樣衰呀屌

而家成熟左無咁樣衰

狗都唔屌

最撚on9係 陳浩南搞左山雞條女呢啲雞毛鴨蒜嘅事都會比靚坤呢啲大佬拎黎講咁撚得閒 個蔣生仲on99要執家法

成班古惑仔車條咁索嘅女上山食叉燒包

咩平面西瓜俾啲提示

當我冇講過

咁魯媚搵張英都得啦

屌

殺完蔣生之後應該有食
仲要當時條女係洪興篤完靚仔南之後係烏鴉送佢走

果條手臂加個氣勢……

話明屯門
你期望啲人冇幾聰明

表現佢果刻覺得食滑陳浩南形勢同從容嘅態度
即係我慢慢黎都得…你飛得去邊！
我覺得都ok嘅

點解一直冇車寶山

豆豆同浩南喺澳門曬馬嗰part，噴水池咁細都收埋到咁多人

想知山雞同牧師個女點解無左感情故事？

自由活動咋嘛

全面

竟然未睇過套戲

風神腿！

成套系列D軍火都係時出時唔出
山雞本身有條台灣水，第一集打靚坤都有把散彈
第三集拎幾粒手榴彈單拖救浩南
而烏鴉全程都開槍買起人
但去到最尾都係打爛仔交

sorry for低清
但係對奶

古惑仔有義氣

樣衰到仆街 成個唐氏綜合症咁 講野都唔清楚

佢果幾年仲要係咁拍港產片頂唔撚順

1) 因為烏鴉被山雞成功拋窒過所以老羞成怒阻止佢做屯門揸fit人;

2) 因為烏鴉被山雞成功拋窒過知道山雞唔易對付所以求其搵大天二祭旗。

包皮6集都咁撚廢
第4集出賣大天耳應該收皮啦
第5 6集仲敢聲大大

好似完全冇貢獻

你係咪以為子彈射油筒會爆炸個啲

點解烏鴉執家法要跳起一下

方婷個角式擺明係做住奀星搵老細
跟邊個老細無所謂
最緊要有戲開有錢收
唔出賣蔣天生
佢啲閃咭周街派果陣
佢仲點搵下一個老細?

最On9應該都係屯門揸fit人大會
耀揚明明眼見生蕃輸9左
仲開槍射個大波妹
心諗仲話自己好撚醒專同醒人合作
On99最後俾人圍死

用門牙刨

係蔣天養有風範
應承咗耀揚
只要揀一個洪興嘅人出嚟同佢隻抽
抽得贏嘅，果日就放佢走
由頭到尾打拳同選揸fit人無關

咪撚係。佢靜雞雞走根本就無事

仲話食腦

「獨食難肥，一山不能藏二虎，銅鑼灣只可以有一個浩南」

佢咁樣輕挑賤格虐殺細細粒
顯出浩南同漏口妹經歷咗咁多生關死劫
(第一集浩南喺澳門重傷 第二集細細粒俾泥頭車撞到昏迷)
終於喺得返埋一齊
浩南第一集都講過想同細細粒喺西貢開酒吧 不問江湖事
但最後下場就係咁
成段感情戲就係要烏鴉咁撚仆街先成就到果吓淒美

又係長咗啲嘅
純粹想講洪興穿窿要靠浩南用手指塞住

kris lau

劇本個setting講到勾二嫂係江湖大忌
所以坤先餵佢兩個食春藥
再拍埋片
用呢啲證據迫蔣天生趕走最當時得令嘅陳浩南離開洪興
等坤奪位之後坐得穩
同時間可以殺大佬B而唔需要驚洪興入面有人報仇

場戲係用嚟顯示陳浩南係重江湖道義
目的係要拎返架MR2，跟住要羞辱吓撻佢車嘅細細粒
等之後長樂個大佬要同大佬B計數果陣，因為細細粒根本講唔上有咩損失，個佬都無說話好講要柒住走

張英識用奶冚教小朋友數學
好過陳浩南

一定係平面西瓜
完全唔知佢點食

會著火先至唔合邏輯

大飛 第二集果陣 一路小心翼翼喺丁瑤身邊等佢露尾 到最後先夾埋陳豪督返邱淑晶出嚟 等洪興同三聯幫唔駛再就住殺雷公嘅誤會有爭執
做得超好

第三集 唔係大飛抽到死籌 陳浩南死撚咗喇

論重情重義
大飛同陳浩南差唔多

第4集 浩南咪已經執咗家法 打到包皮半死
加埋果條大波mk妹督返生蕃同東星個計劃出嚟
所以包皮咪繼續留低喺洪興

有冇睇埋 洪興十三妹，洪興大飛哥

咁果個鏡頭係要霸氣嘛
劈超過一刀就唔得順溜喇
佢無拍到烏鴉個鼻有西瓜汁都算係咁

十三妹拍得好好
掃晒女主/配角金象獎
好似係成個系列嘅唯一得獎電影

屯門渣FIT人論壇，耀揚奸計被識破比人圍，萬梓良條ON 9 竟然建議隻揪而唔係圍毆，大佬而家武俠片咩仲講仁義

用塊臉食

成條砵蘭街佢打晒骰 印銀紙一樣
有韓賓睇住佢 又有架車隔一隔 邊有咁易有事

細細粒：咁多人追啲跑得甩

浩南：唔使跑得贏烏鴉啲人，跑得贏你就得

成個古惑仔系列都係講緊仁義
要圍毆 要暗濕 就要睇返刀手果類
寫實啲
講真 吳志雄自己都話
香港古惑仔 個個講錢 邊個同你喺度講江湖道義

呢到係對應返最後大天二同肥屍講果句
「你而家知我地洪興咩料啦」

問題係陳浩南本身有個兄弟已經比耀揚殺死左(冇記錯好似係謝天華)，重玩隻揪???? 仲要話打贏左可以放佢走 ，咁謝天華兄弟呢條命咪好賤???!!!

寫實，古惑仔係咁撚柒

場戲拍得好屋邨古惑仔
由一開始蕉皮串肥屍唔識閃
跟住 紅興 黑興 葉玉卿
大家串到火紅火綠
其實由肥屍吹雞果吓
佢地三個已經淆撚咗
但又用腦死撐到拉得開個距離逃走

mk仔扮晒嘢係咁上下

咪係囉，唔通真係當英雄電影咁拍
佢地3個咪又係蝦蝦霸霸搶咗細路個波去玩

樣衰 無波
唯一靠肯脫先上到位

仲有咁重要一樣係大天二本來係使橫手伏生蕃
對家要佢還命都正常合理

佢明明有咬

sorrr
韓賓真男人 錯就認 打就企定

十三妹幾好睇真心

因為蕉皮睄唔到有冇人跟上嚟

有份第一集扮女人，打𡃁坤老母去引𡃁坤中伏…第五集喺新伊館後台打拿督…

所以咪浩南咪stop咗太子
唔比佢代表洪興同耀揚打
自己出手幫兄弟報仇
講真 如果陳浩南自己打輸比耀揚
咁係陳浩南自己放過咗耀揚
阿公話要放佢一日生路
陳浩南都只能夠怪自己手刃唔仇人
果日搞唔掂 咪跟撚到第二日先出手囉

不過結果係浩南迫到耀揚出刀仔
跟住迫埋肥佬黎兜嘢捅死埋耀揚

佢有好多個老細
呢Part 就係講慾望大過公義

劇本寫得好 配樂又正
選角好好
跟住又有埋本身古惑仔啲人馬客串

蕉皮淆到淨係眼球夠膽郁
梗係睇唔到

本身諗住睇耀揚同浩南打番場
點知比人cut戲cut到咁

只能說，咪又係屈「主角神威唔會輸」嗰D 撚屌劇情

真係要為兄弟報仇駛乜隻揪，圍毆完打到耀揚半死再由浩南或者謝天華家人尾刀就最正路

shit! 拿督! 我嗱你呀嗱! 督你呀嗱!

其實第一集 隊冧巴閉
唔係佢拖住巴閉啲
陳浩南個伏擊邊有咁順

點解黑社會會守規則？

屯門渣fit人果集會最後會單揪 ？

平時救人打架就圍揪？

都有打嘅
但極快浩南已經Grounding pound緊耀揚

佢up咋麻
佢兄弟笑面虎同班𡃁先有食到

古惑仔個setting會係咁嘅情況
要去到烏鴉咁 又殺蔣生又殺細細粒
先至令兄弟同心抽到烏鴉成身白蘭地
再由浩南用火盤潑佢去點火
手刃仇人 古惑仔都係一集集

丁瑤係山雞含淚殺
草刈朗係山雞殺

一半半咁囉

果條女勁好演技
代課果度 哦~~原來係peter仔呀 真係出神入化

烏鴉都有份
"你問吓你條女 我係咪男人?!"
梗係有份姦

"你都唔當人係你條女嘅"
嘩
包皮真心好肚餓

唔明點解係澳門橋個到
浩南攞條濕鳩鏈都可以打到班刀手仆街
係班刀手太撚廢定點咁都比佢走到

最on9咪係唔拍多廿集 咁快完

睇睇下好似bomba果條友

係有啲夾硬嚟嘅果度
純粹想突顯陳浩南條鐵鏈有幾型 有幾勁
果個年代
成個油尖旺啲仔都有鐵鏈當皮帶

但講真一前一後 載滿人嘅泥頭車
夾住架麵包車嚟撞
第一吓已經ko晒佢地所有人

咪係架車三文治咁夾住黎撞 唔死都重傷啦
仲可以比佢攞條濕鳩鏈打班刀手

咩呀 佢地去到尾架喎我記得

分化咪你呢啲囉

仲有草刈朗添

4果陣話選輸咗先結婚
比牧師串佢當淑芬係安慰獎

跟住5無左山雞同淑芬

好似十三妹果集外傳有解釋到佢地分開咗?
唔係好記得

夾硬黎都解釋到嘅 單野係由耀揚搞出黎 如果大波妹做人證 洪興向東星興師問罪 到時耀揚一樣仆街

好似冇人講陳耀，第一集收錢出賣蔣生，蔣生死嗰陣又唔信靚仔南出追殺令，但一直都穩坐第二把交椅

原來以前啲港產片已經咁開放有逆強姦情節，請問係邊兩集？

我覺得係要顧及社會風氣，雖然係黑社會電影但又唔可以渲染到啲角色好型好成功咁

龍爭虎鬥同勝者為王

可以做街頭表演

咁多年嚟 呢段戲個重點都係去咗
"英雄主義 疊馬" 果part
但其實場戲嘅重點係話比觀眾知
"陳浩南話比你聽 佢唔想做古惑仔 唔想再做揸fit人 不過做古惑仔無得揀 無得返轉頭"

佢講過毛澤東話槍咩出政權 唔夠做就要出槍

呢個我都諗左好多年 明明收錢出賣大佬唔係大忌黎架咩 之後個個當冇事咁

關老二 拜你有春用咩 依家啲細嘅立野隊我呀!

講真 型到爆咗

可能烏鴉係隔離打飛機做汁男啫

但其實我又諗，佢又有無"出賣"到蔣天生呢?
佢收咗靚坤5百萬
其實係做第一個舉手投票比靚坤
咁果陣都係跟左規舉再選龍頭
佢都係投票姐

跟住如果比錢係唔岩數嘅
山雞都比左千五萬佢叫佢返香港爆大鑊
咁又算唔算幫左洪興手指證靚坤
所以先叫帶罪立功唔駛死

諗唔係好明

你識條撚咩,用joker既演繹方法先突顯出陳天雄既狂氣

其實啫實個嘴用力吸係吸到西汁的

一野剪咗細細粒條bra帶 唔似汁男所為

個鼻一d西瓜漬都冇

大佬B過靚坤一楝,第一集做戲假死過檔東星害死埋靚坤
到第三集出黎都無人認到佢

佢啲動作痴得黎係型唔會覺得係白痴仔
我都諗唔到香港有邊個演員可以做到烏鴉果種狂氣
黃秋生癲但唔夠佢型,吳鎮宇可否一戰

佢就係衰太有自信
烏鴉平時既表現一定比果日好
搞到殺唔到陳浩南

如果要計最ON鳩，
就係羅仲謙梁烈唯套古惑仔，
本身開呢套戲已經唔合邏輯，
睇完完全係趕客，
最怕係90、00後嗰D 以為呢套先係正宗<古惑仔>電影

吳鎮宇有眼神 加埋佢啲語氣都可以好狂
但佢都係岩做倪永孝果啲用腦型狂人
但可惜佢無乜身裁
你睇張gif呀張耀揚個身型
fit到爆咗

反而鄭浩南係得嘅
睇佢第5集個身型
靚過鄭e健
但都係要輸比風神腿

我連打平劈開都未做到

可以去教書算唔算fail

本身差少少就尾刀到浩南
但有陀地牧師

牧師仲要唔係第一次
喺靈堂起飛腳踢靚坤

講黎講去條友都係收錢做野 邊個出得起錢幫邊個
屌你 咁既人都可以留係身邊

黃貫中做大佬b
仲要搞到佢鬼5馬6
痴尻線果套野

逆痴女

點解洪興仔可以入西貢投票

少年編陳浩南溝自己兄弟條女仲要覺得自己冇錯

成套野同一個人演唔同角色

有套梁朝偉洪興仔，牧師又踢9東星d大佬
其實牧師想點

浩南係荷蘭跳落河
個姿勢真係好撚柒
睇到都覺得痛

又真係怪嘅
但用開果班都係交到戲嘅人
佢地做返其他角色都唔係行行企企

吳志雄做笑面虎 做奸軍師 奸到出汁 用計又勁
真係吳志雄先做到

張耀揚就唔駛講 係得佢先做到耀揚果吓係天台射咗咁嘅表情
草刈朗都係 又係冷靜奸角
仲要強姦安雅 都係有身型好睇啲

謝天華
冷面殺手 佢拿手喇
所以6咪出嚟殺小黑

全部重複演員都係要用眼神交足戲果種
唔可以求期搵人做掛

有返咁上下高
呢啲多數都係拍一take
無得NG 差唔多喇

嗰陣俾幾支shotgun追住嚟射
仲轉體兩周半壓水花咩
劉偉強成套片最好睇就係冇度招套招
高度還原爛仔交

話淑芬去左日本讀書

強左
南 : 係男人就放左佢
烏鴉 : 我唔係男人?你問下你條女囉

兩虎殺蔣天生，基哥知情不報，都無俾社團家法又無革走

山雞呢個角色最撚唔合理
特別係個選舉大會係到背書完全唔知做乜撚野

是，娶山田組組長個女

佢根本係古惑仔版既joker

叔父輩掛
求期耍兩耍又可以去叫雞

第三集最尾，成大班人是度打爛仔交真是好正
不過淑芬話d喃嘸佬跟曬佢信耶蘇真是有d膠

點解陳浩南要做老師就做到老師

都有既
第一集係浴室查曬番梘落水引個大佬D o靚出黎南哥先有時間用風筒搞佢

個個都打到成身泥水
但又唔亂
導演 武指 演員 攝影 剪接 都好勁

要接住"啲傢生比啲喃喃佬收埋晒喇"呢句
佢又想押韻 咪咁膠膠地岩句野咪遞把老牛比南哥開拖

仲有醫院踢汽水罐

咁食海鮮得唔得?

中間個阿叔

其實牧師都係想跟大佬
但踢咁多次都無人收佢

勁過C朗
tick咗幾吓
窩利一抽
皮鞋中Jer
痛到仆乖

丁瑤其實喺現實世界係唔會輸
但係部戲夾硬寫到佢死埋

仲可以扔人落海捉魚

牧師一早咗蘇哥

無喇
果吓山雞唔殺佢
返到台灣
啲台灣佬都講咗刑場法落
到時慘過死

講到陳浩南好疊馬，但我無乜印象佢有吹雞斬人
反而比人吹雞斬得多

因為南哥通常都係比人伏
但都有疊馬場面嘅
2果陣 喺噴水池 蕉皮吹哨子 反圍返丁瑤
5果陣 拖馬圍狗屋

個阿叔心諗jm9

借個位

因為佢地估唔到依家d靚仔咁狼死

蕉皮個心到依家都仲跳緊

仲有felix

電影《女色狼》

色情男女
玉蒲團
紅燈區
靈與欲
欲女

咁多集一句粗囗都冇講過

邊到有得睇晒

舒淇係成個身型好sexy
唔駛邊忽特別大 夠就得
個曲線充滿女人味
同埋佢成鎖骨 膊頭好靚
呢啲係想整都唔會整到出嚟
所以先露晒點都仲紅到

風神腿有力一戰

點死唔緊要 因為屈咗落洪興到

細細粒臨死前點解烏鴉唔強姦中出佢？

因為浩南嚟之前已經

定係個鬼妹勁啲
"How many 鑊 did you 扑 him last night"

山雞故事話淑芬去左日本讀書
跟住想娶gigi，但係比石修買起左

Btw條河臭撚到仆街

彷彿天和地在挑選我跟你～～～～

難道只好淌淚心痛告別你
無法讓我此際替代你

慘到仆街

烏鴉個目的都係想趕到佢跳落去

本身漫畫陳耀係想水鳩𡃁坤去面對山口組先支持佢做龍頭，漫畫裏面陳耀好撚醒，電影唔夠時間表達出嚟，先搞到佢變咗鬼頭仔

南..南..南..南哥我記得番D野啦
你條女D口吃過左比我呀

點解唔賣細細粒落火坑咁蝕底

原著係因為當時洪興得罪咗山口組，山口組要約洪興講數，所以陳耀將計就計推𡃁坤上位，等佢啃咗件豬頭骨。只可以話改編得唔好，不過本身電影版都浪費咗好多角色。

所以監生燒死烏鴉係便宜咗佢

唔單止唔賣
浩南係喺靚坤手上面救咗細細粒
等佢唔駛拍三級片

司徒浩南由頭到尾屌打陳浩南
輸俾一招風神腿

一山不能藏二虎。 銅鑼灣只得一個浩南 係我 司徒浩南

上一刻都仲見招拆到招
啲反擊仲吓吓hit中
跟住鏡頭一轉 浩南哥已經連拋咗浩南哥三搥
wing wing吓咁比風神腿尾刀

反而大頭仔就贏得firm好多
合理好多

加多句 :"你等收皮喇"
其實個氣勢喺鄭浩南度

想睇耀揚變成三毛再同其餘兩虎圍死大頭仔

烏鴉

難做既嘢

youtube有啲

玩撚左成晚啦

果吓反手放飛煙上咀唇
跟住同一隻手反枱
型到

三。。。三。。。三。。。三餅嘢，明明加埋十二餅嘢，點解包皮會計到九餅嘢
同埋烏鴉嗰晚明明冇份搞細細粒，點解會惹到口吃而唔係笑面虎嘅

有線電影台以前成日播

細細粒著呀婆底褲

因為要順返之後包皮個台詞姐
"三三三餅嘢，即即即係九九九九九餅架喇wor"

烏鴉搞到細細粒闊過西隧laa

果陣岩岩出院嘛 病人膽拖樸素掛
況且場戲個重點係佢跟住就撼返正常個腦

打漏咗話佢最後會輸
基本上古惑仔系列一定係邪不能勝正

型撚到

大奸角係會輸
但同時

巢皮比人亂刀斬死
山雞要親手殺死自己一生中最愛
浩南要親眼睇住細細粒死
大天二被扔落街
蕉皮比人亂槍啡死
小黑比人捅死

全部都係突顯一個事實
比你爭到/做到，你都一定有極度遺憾嘅地方

隻舞都唔撚同咪撚呃9我

不過清真係見識好撚多

佢呢啲身型先係金牌打手
成個系列
得鄭浩南一個可以及得上佢少少

其實生蕃都好大隻
不過無人留意到

明明烏鴉當時好撚羡慕咁同笑面虎講”呀虎尋晚你就爽吖，噯噯噯噯”

陳浩南一出親香港就瀨嘢，佢自己都覺得

"呵~ 你問吓你條囡 我係咪男人"

屯門係山雞瀨
所以阿南哥真係喺香港唔會有事

係喎，你啱
所以千祈唔好同口吃妹搞嘢，會俾火燒死

山雞有瀨咩？最尾都係屯門區揸fit人

點解任達華去得荷蘭唔帶多0的人馬？
點解一落機成班都係東星19仔會當無事發生？
點解自己條女係公廁好似乜撚都唔知？
點解陳浩南覺得有唔對路唔即刻講？
點解任達華咁低B抵死都做到洪興話事人？

“以前隻手遮天，依家就獨食難肥，一山不能藏二虎”
但明明獨食難肥同一山不能藏二虎係相矛盾既說話

生蕃打仔出身，直頭喺台灣暗算過宋子豪添呀…

現實都係好廢

烏鴉Gay架

萬子見到生蕃都話佢打仔格啦
洪興出打仔 不過成個洪興九成人都唔似打仔

邱淑貞隊冧咗李登輝

第二集點解大飛要撞陳浩南?

人地係飲西瓜汁⋯⋯

點解班古惑仔沒字幕都可以日文對答如洗？

第六集最後個台灣四眼仔講廣東話

最撚煩係
嗚啦啦嗚啦啦嗚啦嗚啦A

果陣扮歡迎山雞都有講過一兩句

啲阿叔好受呢啲架

撞?
唔係撩完鼻屎握手同阿細瀨野果陣串尻佢咋咩?

夠薑就一槍打撚死我，阿叔嚇大既屌你老母

洪興有紅綠燈
同張狗帶戴上身嘅0靚仔

撞到細細粒失憶wo 但最尾又好fd 夾埋咁。咁點解都咁重手揸貨車炒埋去

以前識得肥屍
佢話哩段有啲對白同烏鴉鳩跳
係爆肚出黎，無預先度定

係雷公搵人撞架
陳浩南同蔣天生唔賣雷公帳呀嘛

梁焯滿?
佢做戲其實真心好
原來仲有爆肚咁好效果

古惑仔系列啲服裝設計好奇怪

漫畫合理過電影好多
當年嘅江湖大佬死嘅死摺嘅摺
方盛滿呢類人先做到真正嘅龍頭

要貼近返果個年代
無計 係怪相啲
已經無三五成群工人褲大哥果種咁貼架喇
但實在主角都係型棍

劇情冇交待當扑咗？

老金廢好多，佢除咗識游水同屌閪之外有咩能耐做幫主

火石州，過千人好撚乖咁約定去離島劈友
電影版嗰幾條友好講情義/義氣，仲拎嚟做selling point，實情係陳浩南山雞包皮大天二嗰幾條友一早反撚晒面

竟然冇人講風神腿

可以搵邊個做

古惑仔3結局，阿南燒死烏鴉，本身xo已經唔係咁易燒著果日仲要落大雨（雖然係出住太陽）

完美表達出 古惑仔扮撚曬型，但又熬底既柒樣

古天樂

呢個post既人平均年齡幾多歲

明明蔣天養仲老要做細佬

淆底
熬夜

上限真心70後都會當係經典
如果有00後，我會好開心

天養仲要無食卡士蘭 慘

餵得飽丁瑤
反正打骰果個都唔係佢

好撚中意睇古惑仔利申00後

1:18:00開始

"唔好囉，攰囉，留返啲兄弟睇囉"
"乜你咁講呀? 你問吓你條囡 我係咪男人?"

交代得好撚清楚

好奇一問
係睇youtube碌到定係睇電影台睇到?

都真 黑黑實實 身高都夠

第三集輪完細細粒仲好好心咁俾佢著返條裙
印象中仲有bra

想睇太子隻揪明明講到咁好揪 可惜無機會表現

諗起新家法

睇盧惠光打交 梗係睇流氓師表

仲一嘢比烏鴉剪咗條Bra帶

留意對白

我覺得最好睇
3>4>5>1>2>6
你地點排

陳耀你個仆街

315246

諗諗下啲手下先正，執完一劑又無手尾
烏鴉同笑面虎都叫有報應，其他手下最多跟其他大佬

睇完呢幾套再睇風雲激撚到嘔血咁滯

呢下好on9,仲慢慢剪，緊係一野揸爆細細粒對波喇，垃撚圾！

電影台本身係陪老豆睇，睇睇下又覺得幾好睇跟住就追曬成套跟住又追埋鄭伊健啲戲，浩南哥好靚仔

由譚小環變咗張文慈

獸性新人類 同 譚筠怡

白色西裝仲要真空，好撚鳩！

要過電檢
一揸波就變3級片

老豆good taste
鄭伊健真心型嘅
香港得佢一個男演員Carry到長頭髮

港姐果個年代唔可以比人姦掛

屌你太子講到幾撚好抽
但套戲入面就一場都無打過

人中之龍 桐生都係咁喇

yes
但一揸就2b變3級

跟住13妹個番外篇仲比人伏到入咗廠

3>1>2>4>5>6

如果同旺角揸fit人同一個宇宙就好睇喇

港產片最後既黃金時代

司徒浩南同陳浩南隻抽,陳浩南畀人打到仆街,打極都唔死

正係食一啖

山雞做到大佬

意思係我焯硬你

Felix型少少

以前我睇呢幕我會諗
其實唔洗回頭望,如果咁多人衝上嚟,佢哋實聽到班人D腳步聲

以前覺得點解灣仔區警司Robinson會去埋晒d黑社會酒吧
依家又覺得好合理

Mr Robinson直頭係大股東tim la

點解政協串尻牛雄警古合作幾廿年之後七二一中哂？

屌你笑撚死

我記得最後嗰集烏鴉翻生係啲打鬥場面出現

超近距離睇戲

要有佢咁型個下難嘛

十三妹個套有打

係ok似

刀手都演得幾好睇

古惑仔漫畫成套都唔撚make sense
浩南俾人斬完手無受過傷咁

我屌你個臭嘴

band5學校求鳩其啦

唔係呀，漫畫版係陳耀一早已經同蔣生夾埋，照收靚坤錢係為左繼續做埋場戲，引蛇出洞，而陳耀一直暗中幫緊蔣生

陳浩南好能廢

東星駱駝死左之後

邊個做東星話事人？

第一集一開頭隊巴閉
成條街d人都睇到佢地個樣 點解冇黑警查佢地

基哥老奸巨黎

睇個陣諗左好耐點解會換左個老婆

火石州之戰
專登搭船去豆腐潤咁大嘅地方打交

仲有一場 講打 搵我啦 （咁上下）
講完都係無份打

古惑仔宇宙邊有黑警架
通常黑警只係點輟，地下法則大哂
咁啲劇情先會順推
所以辣低靚坤嘅軍裝、牛雄、Robinson、李修賢
全部過吓場做吓和事佬就算
軍裝出嗰兩場算係精心設計過，係神來之筆
你唔好問點解第三集尾段牛雄俾佢哋喺喪禮入面開大片

大天二有張文慈都要睇咸帶打飛機

大天二條女第四集轉左第二個人
巢皮第五集比人差館搶槍打死

黑社會唔講粗口

經理唔知做乜9唔吹雞
要浩南到場先講

最好睇係旺角揸fit人

爭屯門揸fit人爭餐死，轉頭返去台灣再同日本黑幫個女結婚

葬禮儀式嚟，邊有開大片

家強

白頭本 關海山做

白頭本 關海山飾演

去台灣同條友車頭撞車頭,兩個一啲事都無企車頭冚互啤

同埋烏鴉不嬲都鍾意食生果㗎啦
記唔記得一開始拜神嗰度都一路食橙
一路陪駱駝同蔣生打招呼

卡土蘭戲內戲外都推介保健品

想講好耐 明明佢都好撚反骨 講到明收錢出賣大佬

生蕃真名叫陳志輝
佢不嬲都好大隻㗎
好似係做武師之類啊
以前80年代好多戲都有佢啦
例如英雄本色、旺角卡門

好睇就 3>1>5>4>2>6
3同1唔洗講
5就司徒浩南幾型
4就 高空掉落黎句對白 好入腦
6垃圾唔想講
大飛哥同十三妹都係笑下算
少年篇 檸檬太過CHOK

食得落舒琪 但完全唔長keep全盛時期李嘉欣

本叔最愛飲Lafite

十三妺吳孟達死我睇到喊

楊恭如靚到

偷偷愛你做鴨

其實幾寫實，如果跟足漫畫山雞或者大天二是但一個都打到班𡃁仔仆街

點解第二集大飛會同陳浩南fd返？
因為大飛睇完數簿覺得佢係好人？
所以願意幫佢做臥底又比揸fit人佢做？

第一集山雞條女乜名？

老豆係黑社會果個

第三集咪講左發覺浩南真係擔屎唔偷食同埋發覺台灣妹有古怪知道上當就大鑊

可能因為就返惠州政協冇拍龍爭虎鬥 去到六就搵返個理由點解唔見左

由於新加坡和馬來西亞電檢尺度嚴厲，《古惑仔之人在江湖》於新馬市場改名為《新警察故事之人在江湖》。故事主角陳浩南為香港皇家警察的督察，被外籍警司委派潛伏於洪興社的臥底，拜於大佬B門下和深得蔣天生的信任，並穿插陳浩南督察在警局內與外籍警司會報洪興社的搜集證據，在結局中𡃁坤死後陳浩南回歸警隊，並交代山雞、大天二和包皮其後被捕入獄

新警察故事

因為漫畫 其實係大天二 爭做屯門揸fit人

十零歲搞正咗沙蜢個大佬，廿零歲又冧咗巴閉，就算係都係黑狗嚟

似係拍畀大陸仔睇呃支那仔多d

包皮爆左大天二個竇比個學生妹知 睇過啦

條長紅既成交價最後係幾多？
係十八萬零一百，定係十八萬零一百零一？
到底當係大飛定係烏鴉贏左？

舒淇我唔識講，我細個都覺得佢好樣衰，講野又唔正好柒
到人大左開始變麻甩佬就覺得佢好撚正

其實應該係因為拍緊韋小寶

其實個辯論好廢
啲古惑仔本身已經決定投邊個

到底係諷刺現實個特首選舉都係做show，拍得差，定係俾電檢cut 咗好多

一鏡過無替身其實幾厲害

純粹係蔣天養新官上任搞場show出黎振家聲，比下面班四九仔認下新龍頭，咁啱撞正耀揚搞事，咪順水推舟搞掂埋肥佬黎呢d二五仔，呢單野揚出去蔣天養呢個秦國返黎嘅新龍頭即刻起朵

點解東星集集死人
下一集又即刻好把炮咁

由邊皮食起
唔切個刀連皮都咬唔到

打仔洪興、四仔東星，四仔係指四號海洛英，東星靠賣白粉起家、大把錢，洪興唔販毒所以係財力方面輸比東星

你重睇先再發言啦好嘛？

點都係好撚樣衰
咁撚樣都有戲拍

你收柒皮啦，扮撚哂野
九唔撚搭八，我有邊樣講錯呀???

你自己就應該爬下文先出黎柒啦屌你老母

台灣食過日本妹邱淑貞仲點番到轉頭

銅鑼灣只可以有一個浩南

（聞一聞）「屌，臭嘅。」

老強咗仲點會有著衫戴bra
細細粒咁大波 唔通剩係除底褲扑咩

搵東星真係r撚曬頭

一直想問 陀地街坊點解會夠古惑仔打

講哂個地址 包皮都唔覺有問題
BTW 呢集 既南哥已經上哂位 有錢
大天二重係住龍床盤 陰公

第一集細細粒咁正
但係得個垃圾飛雄哥照
吹雞重要冇人理佢

單拖走入人地堂口大會

東星係果邊賣粉 係地頭

日本妹邱淑貞
普通話配音

雷公就爽

Netflix除咗第六集 齊晒

咁你要睇埋
外傳既
洪興大飛哥
重有洪興十三妹又係好睇

包皮夠譫打鳩東星駱駝 打到佢入醫院喎

南哥都唔敢喇

六七十歲都尤勝當年

細細粒成晚係山上面都冇俾人女女女

楊恭如靚到
表白個度做得好好

其實佢留係屋企 報狗
好過落街俾人斬
起馬守到門口先

太子唯一showoff機會都無埋

打駱駝嗰個係山鷄喎，佢喺旁邊行行企企之嘛…

牛雄之後都淨係塔山鷄返差館，直接無視包皮

佢啲廣東話最撚惡頂

陳耀投票俾靚坤呢一段，本來漫畫情節係陳耀為咗過靚坤一棟而投佢做坐館，點知電影版改到咁

電影講到陳耀食兩家茶飯 明明漫畫好正氣
之後果幾集蔣都重信佢

英雄本色，老汪：小汪這個畜牲是我親姪子…

結果喺楓林館開槍打跛Mark哥，跟行俾Mark哥5槍爆頭…

做生蕃之前，我一直叫佢做＂台灣佬個姪＂

淨係記得d女好大波

包皮打駱駝先
山雞係執雞

1個鐘頭04分

你係咪講鏟片 ADMIN
識咁多特約既名

19年變左大媽

我都係

放心
韓賓先係國際大毒梟

之前台灣有個大金冷氣嘅廣告系列，係扮古惑仔3嘅，唔知大家有冇睇過…

九指叔係阿積士球迷

八指叔呀…

是撚但啦都係出場做荷蘭廣告雜誌
又喺度講歐洲冠軍球會杯支持Ajax
又話拎返棵大麻返去比呀山雞

山雞有個架妹老婆都走去叫雞
明明架妹老婆都夠淫蕩

惡到

對住你呢亭ON鳩仔，我仲駛同你客氣

話我講錯你就QUOTE 文出黎啦，得把死人閪口喺度寸七七
我等你呀，屌你老母

你睇到佢有伸脷
應該係條脷發力勾起啲瓜肉

講起大天二 點會唔提去駱駝喪禮r 袋戚褲果一幕
入型入格到

舒淇個笑容可Cute可憂鬱
身材完全唔洗講
把聲沙沙地好性感

基哥同陳耀
次次害龍頭同浩南
仲可以咁有地位

編劇文雋講古惑仔幕後創作

點解包皮衰咸濕 害死大天二咩事都冇?
只係俾人打幾下 之後仲風風光光

同理

山雞都係衰咸濕
間接害死巢皮
又係咩事都冇

點解荷蘭佬會講“Chi-Na Town”咁辱華

咁多年 比你都變大叔啦

幾好笑

斬完把刀污糟唔可以切西瓜

台灣佬個姪

佢就食西瓜
後面班人就食花生

我意思係佢個look

全部

題外話：條垃圾飛雄哥把聲係劉丹配音

真心經典

因為美國制裁支耶
支耶要搵香港出氣

梗係唔係啦

我都試過，只要有一個走就會一齊走。同其實走都無所謂。以前3310影唔到能到人樣。最多口頭串

btw 好撚有feel舊sps . 甩色甩到粉紅色

我見過有人係度比人紅油比人照頭淋。

仲要住埋喺d舊樓。

成班除左山雞住靚屋同身光頸靚，浩南大天二包皮嗰d全部都好似好霉咁，仲話做大佬。

嗰段實際就係俾成班劇組旅行食飯shopping直落
連文雋之後回想返都係咁講

呢段其實好睇，亦交代咗荷蘭華人黑幫源遠流長嘅嘅一面

不過話時話，成個系列個編導方向都有意無意搞到國際化
同原著漫畫都似
除咗第一集喺港澳發生
第二集已經講台灣黑道同政壇嘅關係
之後第三集荷蘭、第四集泰國、第五集馬拉、第六集日本
都係嘅，吓吓灣仔揸fit人爭屯門地盤都悶
情願放大個世界觀，唔係點拍到咁多集

用個鼻吸d西水入肚

迴轉壽屍有得睇佢個奶罩

大天二係輩份高包皮少少咋，有話係大佬咩

震乳演技好 但無身形
演黑社會 始終都係張耀揚最入型入格

大佬b穢土轉生

圖定老母 轉圈轉圈哈姆共你

司徒浩南果集
霸枱食團年飯 行花市
轉個頭時代廣場10 9 8 7 6 happy new year
即係變左倒數慶祝農曆新年

爛哥，你都唔艾禾

浩南渣波子

黑警係警署俾長毛搶槍殺焦皮
咁易搶到又冇人出手阻

擺明警黑合作

咁又真係冇。

但都係霉嘅黑社會，似乎銅鑼灣d油水都唔係好好

烏鴉轉咗國藉
日文勒勒聲🤔

又唔見吳婉芳係咁

頂，笑左出聲

方婷個樣好唔得

聯署支持封殺微信同TikTok

賣田腳

點解大飛第2集整到細細粒失憶
但第3集浩南可以同佢FD番

童子軍跳彈床

因為第四集大天二要同kk結婚囉

扮食之嘛

Aggar
另外張耀揚呢下9跳真係好撚型

絕對係演員既功力
換左第二個做即刻變on9仔
好似羅仲謙果套咁成班傻仔咁

羅仲謙嗰套

但就係鍾意咁痴線on9
依家無晒呢啲癲喪戲

漫畫入面都係山雞最風光

黎淑賢
現實太子老婆

第五集東星本叔埋左中共堆, 所以大把維穩費
洪興十三妹入面, 本叔畫個輪, 聯和花fit立即收皮, 佢應該有返咁上下地位

離咗婚囉
而家佢好似跟咗個醫生定係牙醫
生化壽司
佢對波真係好撚正

大飛英文精華

阮兆祥feel

大佬b無啦啦做左笑面虎

真係on9
同老蔣講 直接鏟佢東星啦
洗撚驚啲相流出咩

真？

千年蟲同化骨龍果隻黑狗？
真名唔記得係咩

電影個蔣生on99
同漫畫無得比
反而都係得烏鴉同耀揚ok